次次都得自己一個上心

你當我係咩
其實係咪連朋友都不如
永遠都係自己一個中意人
人哋就唔中意我
真係好辛苦
想放低但應該點放
仲好中意你

放手啦

放手啦，男人對你唔上心你點改都無用

我當你普通朋友，唔好咁撚煩ok

做左d咩

Ok sorry

邊有咁易

又覆返我
不斷搵我
希望你真係有對我上心 唔係得我一個人ff